Tugas : Online Shop (DAHM Online)
PM : 5113100096 I Dewa Putu Ardi Nusawan
Staf 1 : 5113100102 Dwi Pratama
Staf 2 : 5113100177 Herdianto Naufal F
Staf 3 : 5113100105 M. Fahrul Razi

Jobdesk Staf 1 -> Animasi
	Staf 2 -> Isi
	Staf 3 -> Pembuatan Layer
	PM -> Editor 
Cara instalasi :
Cukup letakkan folder ke dalam htdocs pada tempat instalasi xampp.
Misal di C:/xampp/htdocs/Tugas1-Online_Shop
Lalu buka alamat berikut dengan browser -> localhost://Tugas1-Online_Shop
